(支共奪港全面管治權) 預測dq民主派 立23條

李柱銘你條老而不 仲話自立23條